連加特有波入 我係尖東扮大衛像直到風球落波

講你都唔信啦話 連加特喎😂😂😂

ha 垃圾